發夢見到呢隻野餐餐具好似幾有用

方便，細細張，一人袋一張，唔洗係咁用人鏈傳

唔鼓勵用淘寶，但淘寶都係10蚊人仔內
如果巴絲有更平/香港都買到，不妨都分享下

搜到=攻擊性武器

型狀唔食力+唔就手 有得揀既話都係正規架餐好d